M Kee potato biscuit (hash browns)

eat jor two days
好似比以前難食、淡咗

飲食台廢青起床未